# #-#-#-#-#  django.po (course-discovery)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-30 00:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-17 07:23+0000\n"
"Last-Translator: Brian Smith, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/301281/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/api/filters.py:48
#, python-brace-format
msgid "No user with the username [{username}] exists."
msgstr "找不到用户名[{username}]所对应的用户。"

#: apps/api/filters.py:51
msgid ""
"Only staff users are permitted to filter by username. Remove the username "
"parameter."
msgstr "只有工作人员能以用户名为筛选选项并清除用户名参数。"

#: apps/api/serializers.py:850
msgid "Number of courses contained in this catalog"
msgstr "这个类目下的课程数量"

#: apps/api/serializers.py:853
msgid "Usernames of users with explicit access to view this catalog"
msgstr "以下用户名可直接访问此类目"

#: apps/api/serializers.py:1023
msgid "Start date cannot be after the End date"
msgstr "开始日期不能晚于结束日期"

#: apps/api/serializers.py:1028
msgid "Term cannot be changed"
msgstr "条款不能更改"

#: apps/api/serializers.py:1048
msgid "Language in which the course is administered"
msgstr "这门课程上课所用的语言"

#: apps/api/serializers.py:1152
msgid "Course cannot be changed for an existing course run"
msgstr "不能更改现有的正在进行中的课程"

#: apps/api/serializers.py:1157
msgid "Minimum effort cannot be greater than Maximum effort"
msgstr "最短学习时长不得大于最长学习时长"

#: apps/api/serializers.py:1159
msgid "Minimum effort and Maximum effort cannot be the same"
msgstr "最小努力和最大努力不能相同"

#: apps/api/serializers.py:1205
msgid "Dictionary mapping course run IDs to boolean values"
msgstr "代码词典将课程开课ID映射到布尔值"

#: apps/api/serializers.py:1309
msgid "Restriction Type cannot be empty"
msgstr "限制类型不能为空"

#: apps/api/serializers.py:1775
msgid "Dictionary mapping course IDs to boolean values"
msgstr "代码词典将课程ID映射到布尔值"

#: apps/api/serializers.py:2242
msgid "Languages that course runs in this program are offered in."
msgstr "此方案中课程的可用语言如下"

#: apps/api/serializers.py:2246
msgid ""
"Languages that course runs in this program have available transcripts in."
msgstr "此方案中课程的成绩单可用语言如下"

#: apps/api/utils.py:346
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while setting the course run image for [{key}] in studio. "
"All other fields were successfully saved in Studio."
msgstr "在工作室中为 [{key}] 设置课程图像时出错。所有其他字段已成功保存在 Studio 中。"

#: apps/api/v1/exceptions.py:13
msgid "Specifying both editable=1 and a q parameter is not supported."
msgstr "不支持同时指定 editable=1 和 aq 参数。"

#: apps/api/v1/views/comments.py:34
msgid "You must include a course_uuid in your query parameters."
msgstr "您必须在查询参数中包含 course_uuid。"

#: apps/api/v1/views/comments.py:58 apps/api/v1/views/courses.py:205
#, python-brace-format
msgid "Missing value for: [{name}]. "
msgstr "缺少以下值：[{name}]。"

#: apps/api/v1/views/comments.py:60 apps/api/v1/views/courses.py:216
msgid "Incorrect data sent. "
msgstr "发送的数据不正确。"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:49
msgid "Failed to set course run data: {}"
msgstr "无法设置课程运行数据：{}"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:328
msgid "Can only update status, ofac restrictions, and ofac comment"
msgstr "只能更新状态、ofac 限制和 ofac 评论"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:381
msgid "Course run is in review. Editing disabled."
msgstr "课程运行正在审查中。禁用编辑。"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:388
msgid "Invalid parameter"
msgstr "无效的参数"

#: apps/api/v1/views/courses.py:62
msgid "Failed to set data: {}"
msgstr "设置数据失败：{}"

#: apps/api/v1/views/courses.py:207
#, python-brace-format
msgid "Organization [{org}] does not exist. "
msgstr "机构 [{org}] 不存在。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:209
#, python-brace-format
msgid "Course Type [{course_type}] does not exist. "
msgstr "课程类型 [{course_type}] 不存在。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:212
#, python-brace-format
msgid "Product Source [{product_source}] does not exist. "
msgstr "产品来源 [ {product_source} ] 不存在。 "

#: apps/api/v1/views/courses.py:229
#, python-brace-format
msgid "A course with key [{key}] already exists."
msgstr "键为 [{key}] 的课程已存在。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:237
#, python-brace-format
msgid ""
"Course creation was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is "
"already in use. Please update this field and try again."
msgstr "课程创建失败。课程 URL 别名“[{url_slug}]”已被使用。请更新此字段并重试。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:298
msgid ""
"Switching entitlement types after being reviewed is not supported. Please "
"reach out to your project coordinator for additional help if necessary."
msgstr "不支持审核后切换授权类型。如有必要，请联系您的项目协调员以获得更多帮助。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:408
#, python-brace-format
msgid ""
"Course edit was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is already "
"in use. Please update this field and try again."
msgstr "课程编辑不成功。课程 URL 别名“[{url_slug}]”已被使用。请更新此字段并重试。"

#: apps/api/views.py:58
msgid "You are not permitted to access the API documentation."
msgstr "您没有权限访问API文档"

#: apps/catalogs/models.py:17
msgid "Catalog name"
msgstr "类目名称"

#: apps/catalogs/models.py:18
msgid "Query to retrieve Course Run catalog contents"
msgstr "查询以检索课程运行目录内容"

#: apps/catalogs/models.py:22
msgid "Query to retrieve Program catalog contents"
msgstr "查询以检索项目目录内容"

#: apps/catalogs/models.py:25
msgid "Include archived courses"
msgstr "包括存档课程"

#: apps/core/admin.py:17
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: apps/core/admin.py:18
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: apps/core/admin.py:19
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: apps/core/admin.py:45
msgid "API Configuration"
msgstr "API配置"

#: apps/core/admin.py:46
msgid "Configure the APIs that will be used to retrieve data."
msgstr "配置用于检索数据的API。"

#: apps/core/admin.py:53
msgid "Marketing Site Configuration"
msgstr "配置销售网站"

#: apps/core/admin.py:54
msgid ""
"Configure the marketing site URLs that will be used to retrieve data and "
"create URLs."
msgstr "配置用于检索数据和创建链接的市场网站链接。"

#: apps/core/admin.py:58
msgid "Analytics Configuration"
msgstr "分析配置"

#: apps/core/admin.py:59
msgid ""
"Configure the analytics API that will be used to retrieve enrollment data"
msgstr "配置将用于检索注册数据的分析 API"

#. Translators: 'period_choices' is a list of possible values, like ('second',
#. 'minute', 'hour')
#: apps/core/forms.py:23
#, python-brace-format
msgid "period must be one of {period_choices}."
msgstr "时间需在范围{period_choices}内选择"

#: apps/core/forms.py:26
msgid "'rate' must be in the format defined by DRF, such as '100/hour'."
msgstr "必须在格式中用DRF定义“率”，如“100/小时”。"

#: apps/core/models.py:17
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/core/models.py:18
msgid "Referral Tracking ID"
msgstr "建议追踪账号"

#: apps/core/models.py:34
msgid ""
"The rate of requests to limit this user to. The format is specified by "
"Django Rest Framework (see http://www.django-rest-framework.org/api-"
"guide/throttling/)."
msgstr ""
"限制此用户的问题率。其格式由Django Rest框架规定（详情请访问 http://www.django-rest-"
"framework.org/api-guide/throttling/）。"

#: apps/core/models.py:54
msgid "Short Code"
msgstr "短码"

#: apps/core/models.py:55
msgid ""
"Convenient code/slug used to identify this Partner (e.g. for management "
"commands.)"
msgstr "便码/用于确认该搭档的固定链接地址（如：管理指令）。"

#: apps/core/models.py:56
msgid "Courses API URL"
msgstr "课程API URL"

#: apps/core/models.py:59
msgid "Course Mode API URL"
msgstr "课程模式 API URL"

#: apps/core/models.py:60
msgid "E-Commerce API URL"
msgstr "电子商务API URL"

#: apps/core/models.py:62
msgid "Organizations API URL"
msgstr "组织API网址 URL"

#: apps/core/models.py:63
msgid "Programs API URL"
msgstr "方案API网址 URL"

#: apps/core/models.py:65
msgid "Marketing Site API URL"
msgstr "销售网站API URL"

#: apps/core/models.py:67
msgid "Marketing Site URL"
msgstr "销售网站URL"

#: apps/core/models.py:69
msgid "Marketing Site API Username"
msgstr "销售网站API用户名"

#: apps/core/models.py:71
msgid "Marketing Site API Password"
msgstr "销售网站API密码"

#: apps/core/models.py:73
msgid "Studio URL"
msgstr "Studio URL"

#: apps/core/models.py:75
msgid "Publisher URL"
msgstr "发布者网址"

#: apps/core/models.py:76
msgid ""
"The base URL of your publisher service, if used. Example: "
"https://publisher.example.com/"
msgstr "您的发布者服务的基本 URL（如果使用）。示例：https://publisher.example.com/"

#: apps/core/models.py:79
msgid "LMS URL"
msgstr "LMS URL"

#: apps/core/models.py:81
msgid "LMS Admin URL"
msgstr "LMS 管理网址"

#: apps/core/models.py:82
msgid ""
"The public URL of your LMS Django admin. Example: https://lms-"
"internal.example.com/admin"
msgstr "LMS Django 管理员的公共 URL。示例：https://lms-internal.example.com/admin"

#: apps/core/models.py:84
msgid "Analytics API URL"
msgstr "分析 API 网址"

#: apps/core/models.py:85
msgid "Analytics Access Token"
msgstr "分析访问令牌"

#: apps/core/models.py:94
msgid "Partner"
msgstr "合作伙伴"

#: apps/core/models.py:95
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: apps/core/models.py:130
msgid "Salesforce Username"
msgstr "Salesforce用户名"

#: apps/core/models.py:134
msgid "Salesforce Password"
msgstr "Salesforce密码"

#: apps/core/models.py:139
msgid "Salesforce Organization Id"
msgstr "Salesforce 组织 ID"

#: apps/core/models.py:145
msgid "Salesforce Security Token"
msgstr "Salesforce 安全令牌"

#: apps/core/models.py:149
msgid "Is a Salesforce Sandbox?"
msgstr "是 Salesforce sandbox 吗？"

#: apps/core/models.py:155
msgid "Case Record Type Id"
msgstr "个案记录类型 ID"

#: apps/course_metadata/admin.py:38
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while publishing the {model} to the marketing site. Please"
" try again. If the error persists, please contact the Engineering Team."
msgstr "发布{model} 至销售网站时发生错误，请重试。如果仍然出错，请联系开发团队。"

#: apps/course_metadata/admin.py:65
msgid "eligible for one-click purchase"
msgstr "拥有一键购买资格"

#: apps/course_metadata/admin.py:70
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/course_metadata/admin.py:71
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/course_metadata/admin.py:538 apps/course_metadata/admin.py:883
msgid "Included course runs"
msgstr "包含的课程"

#: apps/course_metadata/admin.py:889
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"

#: apps/course_metadata/admin.py:897
msgid "Edit course run exclusions"
msgstr "编辑课程运行排除"

#: apps/course_metadata/admin.py:899
msgid "(save and continue editing to create a link)"
msgstr "（保存并继续编辑以创建链接）"

#: apps/course_metadata/admin.py:1037
#, python-format
msgid "Successfully %(status)s %(count)d %(items)s."
msgstr "成功 %(status)s %(count)d %(items)s。"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:116
#: apps/course_metadata/algolia_models.py:667
msgid "Available now"
msgstr "可用"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:118
#: apps/course_metadata/models.py:2757
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:120
#: apps/course_metadata/choices.py:100 apps/course_metadata/models.py:2751
#: apps/course_metadata/models.py:2767
msgid "Archived"
msgstr "存档"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:678
msgid "Available by subscription"
msgstr "可通过订阅获得"

#: apps/course_metadata/choices.py:6 apps/course_metadata/choices.py:22
#: apps/course_metadata/choices.py:36
msgid "Unpublished"
msgstr "未发表"

#: apps/course_metadata/choices.py:7
msgid "Awaiting Review from Legal"
msgstr "等待法律审查"

#: apps/course_metadata/choices.py:8
msgid "Awaiting Internal Review"
msgstr "等待内部审查"

#: apps/course_metadata/choices.py:9
msgid "Reviewed"
msgstr "已审核"

#: apps/course_metadata/choices.py:10 apps/course_metadata/choices.py:23
#: apps/course_metadata/choices.py:101
msgid "Published"
msgstr "已发表"

#: apps/course_metadata/choices.py:24 apps/course_metadata/choices.py:38
msgid "Retired"
msgstr "已退休"

#. Translators: Instructor-paced refers to course runs that operate on a
#. schedule set by the instructor,
#. similar to a normal university course.
#: apps/course_metadata/choices.py:30
msgid "Instructor-paced"
msgstr "讲师设置进度"

#. Translators: Self-paced refers to course runs that operate on the student's
#. schedule.
#: apps/course_metadata/choices.py:32
msgid "Self-paced"
msgstr "自定进度"

#: apps/course_metadata/choices.py:37 apps/learner_pathway/choices.py:6
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: apps/course_metadata/choices.py:39
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: apps/course_metadata/choices.py:43
msgid "mooc"
msgstr "慕课"

#: apps/course_metadata/choices.py:44
msgid "spoc"
msgstr "联系人"

#: apps/course_metadata/choices.py:45
msgid "test"
msgstr "测试"

#: apps/course_metadata/choices.py:46
msgid "demo"
msgstr "演示"

#: apps/course_metadata/choices.py:47
msgid "other"
msgstr "其他"

#: apps/course_metadata/choices.py:65 apps/course_metadata/choices.py:76
msgid "Verified"
msgstr "已认证"

#: apps/course_metadata/choices.py:74
msgid "Honor"
msgstr "荣誉"

#: apps/course_metadata/choices.py:75
msgid "Credit"
msgstr "学分"

#: apps/course_metadata/choices.py:77
msgid "Professional"
msgstr "专业"

#: apps/course_metadata/choices.py:78
msgid "Executive Education"
msgstr "高管教育"

#: apps/course_metadata/choices.py:79
msgid "Paid Executive Education"
msgstr "付费高管教育"

#: apps/course_metadata/choices.py:80
msgid "Unpaid Executive Education"
msgstr "无偿高管教育"

#: apps/course_metadata/choices.py:81
msgid "Paid Bootcamp"
msgstr "付费训练营"

#: apps/course_metadata/choices.py:82
msgid "Unpaid Bootcamp"
msgstr "无偿训练营"

#: apps/course_metadata/choices.py:86
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: apps/course_metadata/choices.py:87
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: apps/course_metadata/choices.py:91
msgid "Short"
msgstr "短的"

#: apps/course_metadata/choices.py:92
msgid "Medium"
msgstr "中等的"

#: apps/course_metadata/choices.py:93
msgid "Long"
msgstr "长的"

#: apps/course_metadata/choices.py:108
msgid "Short Course"
msgstr "短期课程"

#: apps/course_metadata/choices.py:109
msgid "Sprint"
msgstr "冲刺"

#: apps/course_metadata/choices.py:110
msgid "Course Stack"
msgstr "课程堆栈"

#: apps/course_metadata/choices.py:114
msgid "Custom B2B Enterprise"
msgstr "定制B2B企业"

#: apps/course_metadata/choices.py:115
msgid "Custom B2C"
msgstr "定制B2C"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:27
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing course type {type} for {key} ({id}) doesn't match its own "
"entitlements."
msgstr "{key} ({id}) 的现有课程类型 {type} 与其自身的权利不匹配。"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:61
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match course type "
"{type}.Skipping type."
msgstr "{key} ({id}) 的现有运行类型 {run_type} 与课程类型 {type} 不匹配。跳过类型。"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:75
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match its own seats."
msgstr "{key} ({id}) 的现有运行类型 {run_type} 与其自己的座位不匹配。"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:91
#, python-brace-format
msgid "Course {key} ({id}) matched type {type}"
msgstr "课程 {key} ({id}) 匹配类型 {type}"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid "Could not convert course {key} ({id}) to type {type}"
msgstr "无法将课程 {key} ({id}) 转换为类型 {type}"

#: apps/course_metadata/emails.py:37
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no "
"organization is defined for course {course}"
msgstr "不发送模板 {template} 的通知电子邮件，因为没有为课程 {course} 定义组织"

#: apps/course_metadata/emails.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no project "
"coordinator is defined for organization {org}"
msgstr "不发送模板 {template} 的通知电子邮件，因为没有为组织 {org} 定义项目协调员"

#: apps/course_metadata/emails.py:96
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no publisher "
"URL is defined for partner {partner}"
msgstr "不发送模板 {template} 的通知电子邮件，因为没有为合作伙伴 {partner} 定义发布者 URL"

#: apps/course_metadata/emails.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no studio URL"
" is defined for partner {partner}"
msgstr "不发送模板 {template} 的通知电子邮件，因为没有为合作伙伴 {partner} 定义工作室 URL"

#: apps/course_metadata/emails.py:170
msgid "legal team"
msgstr "法律团队"

#: apps/course_metadata/emails.py:188
msgid "Project Coordinator team"
msgstr "项目协调团队"

#: apps/course_metadata/emails.py:212
msgid "course team"
msgstr "课程团队"

#: apps/course_metadata/emails.py:221
#, python-brace-format
msgid "Legal review requested: {title}"
msgstr "已申请法律审核：{title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:234
#, python-brace-format
msgid "Course URL for {title}"
msgstr "{title}的课程 URL"

#: apps/course_metadata/emails.py:280
#, python-brace-format
msgid "Review requested: {key} - {title}"
msgstr "重审反馈: {key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:292
#, python-brace-format
msgid "Review complete: {title}"
msgstr "审核完成：{title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:308
#, python-brace-format
msgid "Published: {title}"
msgstr "发布时间：{title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:312
#, python-brace-format
msgid "Published: {key} - {title}"
msgstr "发布时间：{key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:327
#, python-brace-format
msgid "Comment added: {title}"
msgstr "添加评论：{title}"

#. Translators: "letters" means latin letters: a-z and A-Z.
#: apps/course_metadata/fields.py:33
msgid ""
"Enter a valid “slug” consisting of letters, numbers, slashes, underscores or"
" hyphens."
msgstr "输入由字母、数字、斜杠、下划线或连字符组成的有效“slug”。"

#: apps/course_metadata/forms.py:102
msgid "Programs can only be activated if they have a banner image."
msgstr "必须有标题栏背景图片才能激活方案。"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:15
msgid "Tag to add to courses"
msgstr "添加到课程的标签"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:16
msgid "UUIDs of courses to tag"
msgstr "要标记的课程的 UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:18
msgid ""
"Use arguments from the TagCourseUUIDsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "使用来自 TagCourseUUIDsConfig 模型的参数而不是命令行。"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:27
msgid "Missing required arguments"
msgstr "缺少必需的参数"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:10
msgid "Backpopulate new-style CourseType and CourseRunType where possible."
msgstr "在条件允许的情况下重返新式 CourseType 和 CourseRunType。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:15
msgid "CODE"
msgstr "代码"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:16
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:33
msgid "Short code for a partner."
msgstr "合作伙伴的短代码。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:20
#: apps/course_metadata/models.py:238 apps/course_metadata/models.py:493
#: apps/course_metadata/models.py:641 apps/course_metadata/models.py:674
#: apps/course_metadata/models.py:698 apps/course_metadata/models.py:737
#: apps/course_metadata/models.py:1054 apps/course_metadata/models.py:1275
#: apps/course_metadata/models.py:1452 apps/course_metadata/models.py:2288
#: apps/course_metadata/models.py:3372 apps/course_metadata/models.py:4422
#: apps/course_metadata/models.py:4563 apps/learner_pathway/models.py:34
#: apps/learner_pathway/models.py:83 apps/learner_pathway/models.py:158
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:22
msgid "Course to backpopulate."
msgstr "课程反向填充。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:27
msgid "KEY"
msgstr "密钥"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:29
msgid "Organization to backpopulate."
msgstr "组织反向填充。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:35
msgid ""
"CourseType/CourseRunType mismatches to allow. Specify like course-type-"
"slug:run-type-slug."
msgstr "CourseType/CourseRunType 不匹配允许。像 course-type-slug:run-type-slug 这样指定。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:41
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:38
msgid "Actually commit the changes to the database."
msgstr "实际上将更改提交到数据库。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:46
msgid ""
"Use arguments from the BackpopulateCourseTypeConfig model instead of the "
"command line."
msgstr "使用来自 BackpopulateCourseTypeConfig 模型的参数而不是命令行。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:64
msgid "You must specify --partner"
msgstr "您必须指定 --partner"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:71
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Run Type slug [{rt_slug}] does not exist."
msgstr "提供的课程运行类型 slug [{rt_slug}] 不存在。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:78
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Type slug [{ct_slug}] does not exist."
msgstr "提供的课程类型 slug [{ct_slug}] 不存在。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:89
msgid "No courses found. Did you specify an argument?"
msgstr "找不到课程。您是否指定了参数？"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not backpopulate a course type for the following courses: "
"{course_keys}"
msgstr "无法为以下课程回填课程类型：{course_keys}"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:21
msgid "Delete duplicate persons in course_metadata."
msgstr "删除 course_metadata 中的重复人员。"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:26
msgid "PERSON"
msgstr "人"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:28
msgid "People to delete, in UUID:TARGET_UUID form."
msgstr "要删除的人，采用 UUID:TARGET_UUID 形式。"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:32
msgid "PARTNER"
msgstr "伙伴"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:43
msgid ""
"Use arguments from the DeletePersonDupsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "使用 DeletePersonDupsConfig 模型中的参数而不是命令行。"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:60
msgid "Malformed argument \"{}\", should be in form of UUID:TARGET_UUID"
msgstr "格式错误的参数“{}”，应采用 UUID:TARGET_UUID 的形式"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:62
msgid "Malformed argument \"{}\", UUIDs cannot be equal"
msgstr "格式错误的参数“{}”，UUID 不能相等"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Deleting"
msgstr "正在删除"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Would delete"
msgstr "会删除"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:86
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:87
msgid "Endorsements"
msgstr "背书"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:88
msgid "Programs"
msgstr "项目"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:89
msgid "Course Runs"
msgstr "课程运行"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:90
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:129
msgid "You must specify --partner-code"
msgstr "您必须指定 --partner-code"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:132
msgid "You must specify at least one person"
msgstr "您必须至少指定一个人"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:23
#, python-brace-format
msgid "Publishing course run {key}"
msgstr "发布课程{key}"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:28
#, python-brace-format
msgid "Failed to publish {key}"
msgstr "无法发布 {key}"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:31
#, python-brace-format
msgid "Successfully published {key}"
msgstr "成功发布 {key}"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:34
msgid "One or more course runs failed to publish."
msgstr "一门或多门课程未能发布。"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:22
msgid "Remove all redirects to all courses"
msgstr "删除所有课程的所有重定向"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:23
msgid "Redirects to remove"
msgstr "重定向删除"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:25
msgid ""
"Use arguments from the RemoveRedirectsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "使用 RemoveRedirectsConfig 模型中的参数而不是命令行。"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:32
msgid "Invalid arguments"
msgstr "无效参数"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:56
#, python-brace-format
msgid "Cannot remove active url_slug {url_slug}"
msgstr "无法删除活跃的 url_slug {url_slug}"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:60
#, python-brace-format
msgid "Path /course/{url_slug} not in use, nothing to delete"
msgstr "路径 /course/{url_slug} 未使用，无需删除"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:65
#, python-brace-format
msgid "Path {url_path} not in use, nothing to delete"
msgstr "路径 {url_path} 未使用，无需删除"

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:44
msgid "One or more courses failed to unpublish."
msgstr "一门或多门课程未能取消发布。"

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:50
#, python-brace-format
msgid "Successfully unpublished runs in course {key}"
msgstr "课程 {key} 中成功取消发布的运行"

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:53
#, python-brace-format
msgid "Failed to unpublish runs in course {key}"
msgstr "无法取消发布课程 {key} 中的运行"

#: apps/course_metadata/models.py:239
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen. This key will be used in the course's course key."
msgstr "特殊字符只支持句号、下划线或连字符。此密码串将用作课程密码"

#: apps/course_metadata/models.py:244
msgid "If populated, this field will overwrite name in platform."
msgstr "如果填充，此字段将覆盖平台中的名称。"

#: apps/course_metadata/models.py:249
msgid "Spanish Description"
msgstr "西班牙语说明"

#: apps/course_metadata/models.py:250
msgid ""
"For seo, this field allows for alternate spanish description to be manually "
"inputted"
msgstr "对于 seo，此字段允许手动输入备用西班牙语描述"

#: apps/course_metadata/models.py:275 apps/course_metadata/models.py:1529
#: apps/course_metadata/models.py:2372
msgid ""
"Pick a tag from the suggestions. To make a new tag, add a comma after the "
"tag name."
msgstr "从推荐的标签中挑选一个。如果您需要创建新标签，请在标签名后加一个逗号。"

#: apps/course_metadata/models.py:279
msgid "Automatically generate course run keys"
msgstr "自动生成课程运行密钥"

#: apps/course_metadata/models.py:281
msgid ""
"When this flag is enabled, the key of a new course run will be auto "
"generated.  When this flag is disabled, the key can be manually set."
msgstr "启用此标志后，将自动生成新课程运行的密钥。当禁用此标志时，可以手动设置密钥。"

#: apps/course_metadata/models.py:287
msgid ""
"This field signifies if any of this org's courses are in the enterprise "
"subscription catalog"
msgstr "此字段表示该组织的任何课程是否在企业订阅目录中"

#: apps/course_metadata/models.py:290
msgid ""
"The 6 character-hex-value of the orgnization theme color,\n"
"            all related course under same organization will use this color as theme color.\n"
"            (e.g. \"#ff0000\" which equals red) No need to provide the `#`"
msgstr ""
"组织主题颜色的 6 个字符十六进制值，\n"
"同一组织下的所有相关课程都将使用此颜色作为主题颜色。\n"
" （例如“#ff0000”等于红色）无需提供“#”"

#: apps/course_metadata/models.py:306
msgid "The timestamp of the last time the organization data was modified."
msgstr "上次修改组织数据的时间戳。"

#: apps/course_metadata/models.py:322
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen in the key field."
msgstr "密码字段仅支持句号、下划线或连字符，不支持其他特殊字符。"

#: apps/course_metadata/models.py:393
msgid "Corresponding organization code in an external product source"
msgstr "外部产品源中对应的组织代码"

#: apps/course_metadata/models.py:450
msgid "LevelType model translations"
msgstr "LevelType 模型翻译"

#: apps/course_metadata/models.py:475
msgid ""
"Seat types that qualify for completion of programs of this type. Learners "
"completing associated courses, but enrolled in other seat types, will NOT "
"have their completion of the course counted toward the completion of the "
"program."
msgstr "有资格完成此类课程的坐席类型。学员完成了相关课程，但报名的是其他类型的坐席，则该学员所完成的课程不会被计入课程的完成率中。"

#: apps/course_metadata/models.py:489
msgid "Please provide an image file with transparent background"
msgstr "请提供一张透明背景的图片文件。"

#: apps/course_metadata/models.py:492 apps/course_metadata/models.py:536
#: apps/course_metadata/models.py:702 apps/course_metadata/models.py:740
#: apps/course_metadata/models.py:1464 apps/course_metadata/models.py:3386
msgid "Leave this field blank to have the value generated automatically."
msgstr "此字段留空，会自动生成值。"

#: apps/course_metadata/models.py:533
msgid "Name of the external source."
msgstr "外部源的名称。"

#: apps/course_metadata/models.py:538
msgid "Description of the external source."
msgstr "外部源的描述。"

#: apps/course_metadata/models.py:543
msgid "Programs of these types will be OFAC restricted"
msgstr "这些类型的项目将受到 OFAC 限制"

#: apps/course_metadata/models.py:557
msgid "ProgramType model translations"
msgstr "ProgramType 模型翻译"

#: apps/course_metadata/models.py:571
msgid "This mode requires ID verification."
msgstr "此模式需要身份验证。"

#: apps/course_metadata/models.py:574
msgid "Completion can grant credit toward an organization’s degree."
msgstr "若完成可以授予该机构的学位学分。"

#: apps/course_metadata/models.py:578
msgid ""
"Certificate type granted if this mode is eligible for a certificate, or "
"blank if not."
msgstr "如果此模式符合证书条件，则授予证书类型，否则为空白。"

#: apps/course_metadata/models.py:582
msgid ""
"Who gets paid for the course? Platform is the site owner, Organization is "
"the school."
msgstr "谁获得课程报酬？平台是网站所有者，组织是学校。"

#: apps/course_metadata/models.py:679
msgid "Sets the order for displaying Course Run Types."
msgstr "设置显示课程运行类型的顺序。"

#: apps/course_metadata/models.py:682
msgid ""
"Leave this blank to allow all orgs. Otherwise, specifies which orgs can see "
"this course type in Publisher."
msgstr "将此留空以允许所有组织。否则，指定哪些组织可以在 Publisher 中看到此课程类型。"

#: apps/course_metadata/models.py:732
msgid "Subject model translations"
msgstr "对象模型翻译"

#: apps/course_metadata/models.py:779
msgid "Topic model translations"
msgstr "主题模型翻译"

#: apps/course_metadata/models.py:846
msgid "SEO Meta tags for Products"
msgstr "产品的 SEO 元标签"

#: apps/course_metadata/models.py:881
msgid ""
"The ID of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered in place of the "
"hubspot capture form"
msgstr "将代替 hubspot 捕获表单呈现的出租车表单的 ID（2U）"

#: apps/course_metadata/models.py:887
msgid ""
"The grouping of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered instead of the "
"hubspot capture form"
msgstr "将呈现的出租车表格分组（ 2U），而不是 hubspot 捕获表格"

#: apps/course_metadata/models.py:933
msgid "The URL of the paid landing page on external site"
msgstr "外部网站付费登录页面的 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:939
msgid "The URL of the organic landing page on external site"
msgstr "外部网站上自然着陆页的 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:950
msgid "The start date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr "为营销目的提供的外部课程的开始日期"

#: apps/course_metadata/models.py:954
msgid "The ends date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr "用于营销目的的外部课程的结束日期"

#: apps/course_metadata/models.py:958
msgid "The suggested deadline for enrollment for marketing purpose"
msgstr "出于营销目的建议的报名截止日期"

#: apps/course_metadata/models.py:962
msgid "The identifier for a product variant."
msgstr "产品变体的标识符。"

#: apps/course_metadata/models.py:966
msgid "Course override"
msgstr "课程覆盖"

#: apps/course_metadata/models.py:967
msgid "This field allows for override the default course term"
msgstr "该字段允许覆盖默认课程术语"

#: apps/course_metadata/models.py:993
msgid ""
"This field contain external course marketing type specific to product lines"
msgstr "该字段包含特定于产品线的外部课程营销类型"

#: apps/course_metadata/models.py:1002
msgid ""
"Determines weather the course should be displayed on the owning "
"organization's page"
msgstr "确定课程是否应在所属组织的页面上显示"

#: apps/course_metadata/models.py:1073
msgid "A list of major works by this person. Must be valid HTML."
msgstr "此人的主要作品列表。必须是有效的 HTML。"

#: apps/course_metadata/models.py:1081
msgid "People"
msgstr "人们"

#: apps/course_metadata/models.py:1272
msgid ""
"Add the collaborator image, please make sure its dimensions are 200x100px"
msgstr "添加合作者图片，请确保其尺寸为 200x100px"

#: apps/course_metadata/models.py:1296
msgid "U.S. Value Per Lead"
msgstr "美国每条线索的价值"

#: apps/course_metadata/models.py:1297
msgid "U.S. value per lead in U.S. dollars."
msgstr "以美元计算的每条线索的美国价值。"

#: apps/course_metadata/models.py:1302
msgid "International Value Per Lead"
msgstr "每条线索的国际价值"

#: apps/course_metadata/models.py:1303
msgid "International value per lead in U.S. dollars."
msgstr "每条线索的国际价值（美元）。"

#: apps/course_metadata/models.py:1308
msgid "U.S. Value Per Click"
msgstr "美国每次点击价值"

#: apps/course_metadata/models.py:1309
msgid "U.S. value per click in U.S. dollars."
msgstr "以美元计算的每次点击的美国价值。"

#: apps/course_metadata/models.py:1314
msgid "International Value Per Click"
msgstr "每次点击的国际价值"

#: apps/course_metadata/models.py:1315
msgid "International value per click in U.S. dollars."
msgstr "每次点击的国际价值（美元）。"

#: apps/course_metadata/models.py:1359
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: apps/course_metadata/models.py:1366
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: apps/course_metadata/models.py:1409
msgid "Allowlist"
msgstr "白名单"

#: apps/course_metadata/models.py:1410
msgid "Blocklist"
msgstr "黑名单"

#: apps/course_metadata/models.py:1460
msgid ""
"When making reruns for this course, they will use this key instead of the "
"course key."
msgstr "在重新运行此课程时，他们将使用此密钥而不是课程密钥。"

#: apps/course_metadata/models.py:1477
msgid ""
"The actual duration of this course as experienced by learners who complete "
"it."
msgstr "完成本课程的学习者所经历的实际持续时间。"

#: apps/course_metadata/models.py:1498
msgid "Add the course image"
msgstr "添加课程图片"

#: apps/course_metadata/models.py:1501 apps/course_metadata/models.py:3358
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: apps/course_metadata/models.py:1504
msgid "Total number of learners who have enrolled in this course"
msgstr "已注册此课程的学习者总数"

#: apps/course_metadata/models.py:1509
msgid ""
"Total number of learners who have enrolled in this course in the last 6 "
"months"
msgstr "在过去 6 个月内注册此课程的学习者总数"

#: apps/course_metadata/models.py:1523
msgid "Course number format e.g CS002x, BIO1.1x, BIO1.2x"
msgstr "课程编号格式 例如： CS002x, BIO1.1x, BIO1.2x"

#: apps/course_metadata/models.py:1537
msgid "Additional Information"
msgstr "其他信息"

#: apps/course_metadata/models.py:1559
msgid "The last time this course was modified in the database."
msgstr "上次在数据库中修改该课程的时间。"

#: apps/course_metadata/models.py:1564
msgid ""
"This field signifies if this course is in the enterprise subscription "
"catalog"
msgstr "该字段表示该课程是否在企业订阅目录中"

#: apps/course_metadata/models.py:1572 apps/course_metadata/models.py:3517
msgid ""
"If checked, this item will not be indexed in Algolia and will not show up in"
" search results."
msgstr "如果选中，该项目将不会在 Algolia 中编入索引，也不会显示在搜索结果中。"

#: apps/course_metadata/models.py:1580 apps/course_metadata/models.py:3525
msgid "If checked, the About Page will have a meta tag with noindex value"
msgstr "如果选中，关于页面将有一个带有 noindex 值的元标记"

#: apps/course_metadata/models.py:1585
msgid "Watchers"
msgstr "观察者"

#: apps/course_metadata/models.py:1587
msgid ""
"The list of email addresses that will be notified if any of the course runs "
"is published or scheduled."
msgstr "发布或安排任何课程运行时将收到通知的电子邮件地址列表。"

#: apps/course_metadata/models.py:1832
msgid "Future"
msgstr "未来"

#: apps/course_metadata/models.py:1834
msgid "Past"
msgstr "过去的"

#: apps/course_metadata/models.py:2276 apps/course_metadata/models.py:3369
msgid "Blocked"
msgstr "封锁"

#: apps/course_metadata/models.py:2277 apps/course_metadata/models.py:3370
msgid "Unrestricted"
msgstr "无限制"

#: apps/course_metadata/models.py:2298
msgid ""
"Title specific for this run of a course. Leave this value blank to default "
"to the parent course's title."
msgstr "本次开课专用标题。将此值留空以默认为母级课程的标题。"

#: apps/course_metadata/models.py:2307
msgid ""
"Short description specific for this run of a course. Leave this value blank "
"to default to the parent course's short_description attribute."
msgstr "本次开课专用简介。将此值留空以默认为母级课程的简介"

#: apps/course_metadata/models.py:2311
msgid ""
"Full description specific for this run of a course. Leave this value blank "
"to default to the parent course's full_description attribute."
msgstr "本次开课专用详情介绍。将此值留空以默认为父级课程的详情介绍"

#: apps/course_metadata/models.py:2316
msgid ""
"Estimated minimum number of hours per week needed to complete a course run."
msgstr "完成一门课程开课每周所需要投入的最少小时数"

#: apps/course_metadata/models.py:2319
msgid ""
"Estimated maximum number of hours per week needed to complete a course run."
msgstr "完成一门课程开课每周所需要投入的最多小时数"
